【毒男喜訊】牛津研究：中年處男 患前列腺癌機會少47%

英國牛津大學一項研究發現，如果中年男子仍是處男，患前列腺癌機會比性生活活躍的男士少47%。

研究人員調查了22萬名年齡介乎40至69歲的男子，發現中年處男相對性生活活躍的男士，患前列腺癌機會少47%。前列腺癌是英國男士「頭號敵人」，平均每8名男士便有1人患病。

負責研究的蒂姆基（Tim Key）教授表示，「（患者）透過性行為感染，增加患前列腺癌風險，這個可能性存在。」蒂姆教授指另一個可能性與低水平睪丸酮水平有關，因為睪丸酮水平低便能避免患前列腺患癌，「因為（睪丸酮）是性荷爾蒙，這或許可以解為何這些男士對性興趣不大。」

英國《每日郵報》

打飛機唔會提升睪丸酮???

毒撚唔使開心住
英國研究黎

咁我死撚緊了

點證明到係處男

連登仔真係好注重健康

"因為（睪丸酮）是性荷爾蒙，這或許可以解為何這些男士對性興趣不大。"
因為睪丸酮低而對性興趣不大,所以毒撚係自願成世做處男,咩撚野邏輯
有冇女根本同性荷爾蒙無直接關係

邏輯上有冇女同係咪處男都冇直接關係